[人性探討] 一粒殺人利己嘅掣

各位香港人，假如喺你面前有粒掣，你 click 咗之後，就會即刻觸發以下情況：

1. 全香港 750 萬人之中隨機抽出 150 人，依 150 人會立即死於意外。

2. 你將會獲得一千萬美金，足以令你贖返你嘅人身自由有餘，唔洗再行屍走肉咁過。

前題係冇人會知道你 click 咗依粒掣，唔會俾全民道德審判。

你會唔會 click 依粒掣？
會 click 幾多吓？

死人都 click 啦，仲想下半世繼續做狗咩
而家講梗人命喎，梗係幾多錢都唔制啦

一下1000萬美金?一直CLICK到冇人

包括埋自己屋企人先有討論價值

7500000/150
=50000

我㩒撚到香港陸沉

click一兩下跟手整爛粒制佢
廢事fing到冇錢又再噤過

咁嗰一吓死 150 人，唔知會唔會咁好彩抽到你屋企人

有五千億我理撚得乜嘢感情啊
有錢有感情冇錢傷感情

單程證嗰150

如果按機率，好大機會嗰 150 個人唔中佢哋

包唔包自己先

唔包

Click 一下已經夠

睇嚟人性已反映

人類遵守道德 / 法律可能都係基於驚俾大眾批鬥嘅恐懼

咁似有套戲又係咁 講禁粒制就會死一個人 但有100萬美金 禁完就會比下一個禁 最後一開始禁制個條友比下一個禁制嘅人整死 sor 199

呃正皮

講真，我冇諗過香港人嘅良心如此薄弱

你肯定比大眾批鬥會無人㩒？

我睇未必

良心呢啲野，睇後果訓練出黎既

負皮咗，但唔會對正皮嘅反感，因為呢個係人性

話唔定一個唔覺意中左高官權貴 會覺得自己做左好事

你話如果果150人一定唔會中高官權貴支那人，咁可能有少少良心過意唔去

俾全民批鬥又唔同講法，你俾人知道你㩒咗，你走唔出香港支那，齋揸住啲錢都俾人插到冇癮

會㩒25000下

難度好高，成個香港分鐘得唔夠一萬人係你所講嘅貪官貴族

就算比人知我都㩒啦
又唔犯法 我負責㩒箭咋

大部分嘢都有個價，
你開嘅條件太有利click嘅人
起碼開鎗殺人同用刀殺人響心理包袱上已經有好大分別
用掣殺一班唔知邊度嘅人罪惡感會好細，加上有成1000萬美金咁多，
多人揀click唔出奇

仲有雙非 水貨客

1000蚊都大把人按

又無人知 又可以殺人 又有錢收
就算殺左條友又無仇報
我肯定不停㩒到自己死為止

留意返，你自己都有機會成為依150人之一

無錢我都按

講被人批鬥嗰啲
依家啲"官"都係做緊咁嘅嘢
唔覺佢哋認為良心有咩問題

倒貼都㩒

如果粒制有機會殺埋自己呢
而個機率會大過其他人
會唔會禁

睇過套戲

外星人實驗

冇人既話，你根本唔需要錢、地位、權力、愛情。

你應該將個比例調高
一蚊一個人
或者一千萬美金要死返一千萬人

如果唔係讀過經濟既計一計
百五件港豬成世夾埋冇一千萬美金
我禁一禁創造財富喎
緊係禁啦
畢竟我地有錢就是不講道德的

屌你班連登仔食人血饅頭

少10萬人都照㩒啦

反而想知果150人會唔會有自己份?

最少死一萬人
香港先唔會迫死

你呢個問題太唔合乎比例
㩒一下死15萬人拎1萬蚊都大把人㩒

唔好話1000萬美金
100萬美金都照掀

㩒到個制壞先會停

巴打，你睇得香港人道德價值太高啦

如果係冇錢收，角色換成支那人
成班連登仔都話好療癒

香港死哂去外國搵咪得